
                      ME PARECE LA MEJOR PELICULA QUE HE VISTO!!!!!!!!!!!!! LA RECOMIENDO POR QUE ESTA MUY CHULA PARA LOS QUE LA ENTIENDAN, PARA LOS QUE LES GUSTA LA ACCIÓN Y LOS VIDEOJUEGOS ASI QUE ES MUY RECOMENDABLE PARA AQUELLAS PERSONAS.
        
            